（統計）開學兩星期有冇fm已經後悔入錯科？

Quit u

第二個禮拜已經要留係學校做功課做到12點

巴打不如講下咩科咁過火，我自己個科都唔輕鬆都無咁你癲

civil

Rmbi

巴打係咪poly 人

後悔到yr3

係

有
中學讀文科但入左nursing

Poly,已quit

垃圾design

engine

hku mbbs 已quit

retake 2018, aim MIT CS

已quit

nursing
好後悔

Why

覺得唔啱自己
但明明一直都好想讀呢科

Which u

如果退左學 大家做緊咩

睇到2年前嘅自己
改完jupas已經開始有啲後悔，到放榜reg day都仲安慰自己冇揀錯科，但係開學上左兩星期堂已經後悔，覺得自己讀唔掂，reading又多又悶
最後瞞住屋企人quit左+retake埋，最尾仲升埋分，入左更加高分嘅科

巴打介唔介意分享多啲

你呢d 難得既成功例子會害死好多人

AS?

其實quit u冇野好輸 除非好margin分碌左入去，如果唔係一分都升唔到都唔驚冇書讀

中學無讀過phy，chem
而家讀science追翻啲phy，chem追到仆街
堂堂都聽唔明佢講乜

聽下都覺辛苦 利申死温難温phy 得3

I know that feel bro
利申:無讀phychembio on99揀左science

勇者 要take up 三科最少一個月bor

入錯u

加油呀ching 雖然我中學有讀bio，但而家教啲野完全用唔着bio知識 早知讀chem好過

我都唔知點算好而家
20分碌入cu engine
但是cu engine都唔知點
而家都諗緊quit u再考dse再報jupas
又驚下年多人考啲分又升番入唔番u

自在上年up下
Sorry for 1999

俾cu d人屈機?

入唔入錯科就唔知
覺得入錯u

我都有小小咁覺得

邊間

sem2比人踢

薄大 窮撚真係咪撚入呢間